出街食湯麵會唔會飲湯？

出街食麵會唔會飲湯？

我就從未唔會飲其實咪又係味精粉溝水

但我識d人會飲

會飲少少